有冇人搭地鐵入閘會用手推欄

定係就咁撞埋去

緊係用手推啦～
唔通格劍咩